連特朗普也懼怕的男人

連侵侵都驚咗毒撚

話說瑞士死宅Melonpan的推特帳戶最近被美國總統特朗普封鎖，原因是他向特朗普的推特帳號發送了尺度過激二次元女生圖
過了幾天後瑞士死宅似乎在網友開玩笑的建議下轉去找日本首相安倍晉三的推特帳號，毫無意外的也被日本首相封鎖了
對於自己被美國總統和日本首相的推特帳號封鎖，瑞士死宅這樣評價自己：
「日美領導人最害怕的男人」

事緣瑞士死宅9月17日在推特發文，表示自己的推特帳號被美國總統特朗普封鎖了
有網友問瑞士死宅向特朗普說了些什麼，原來他發送一些尺度過激二次元女生圖給特朗普的帳號因此被封鎖

不知道是否真的因為看到網友留言而採取了實際行動
瑞士死宅在9月20日就向大家報告自己也被日本首相安倍晉三的推特帳號封鎖了，還感嘆「果然大人物都不怎麼喜歡別人送半裸女生圖」
對於自己先後被美國總統和日本首相封鎖成就，瑞士死宅看起來還十分自豪…

咁搞法係咪要send維尼h漫

push

戇鳩當有趣

阿侵幾有心會覆返人

垃圾post洗板 衰過五毛

唔係要trump follow左佢先dm到既咩

侵侵會應dm咩

似係staff

FBIIIII

卡通睇下就算，上腦好毒

無聊

人地月入50萬又有COSER GF，使理你地咩諗法

似佢本人喎

叫動漫做卡通，D毒撚要反侵喇

應該係本人黎 侵侵其實幾貼地 幾肯同民溝通互屌

左膠表示不認同

如果係既
條友都幾好彩
一日起碼成萬個dm
咁都比比侵侵睇到

WOW撚到

咁過癮

block就叫懼怕
咁肥屍大隻都叫全連登最懼怕既人啦

唔理個on9等於驚

Old News

恥力無限大

動漫毒撚真係好戇鳩

for you daddy

毒撚真係好鐘意將所有事無限放大
人地唔彩你都以為人地好在意你

send啲女女圖畀全世界領導人
然後被人全部封鎖
咁咪係「全世界領袖也懼怕的男人」

安倍竟然會block?自己國家文化既野黎喎
佢應該搵麻生太郎，可能唔會block之餘仲會同你繼續傾

同d 變態佬/跟蹤狂封自己做女人懼怕的男人有咩分別

自己啲鬼妹都係著到咁啦

習大大要翻牆先睇到喎

毒撚最忌有自信...

明明件事幾搞笑
連登仔都可以屌到上天
咁認真把撚咩

你係咪弱智架
點會本尊覆

咁佢都只係有錢嘅戇鳩仔

痴撚線,條友真係好正

人哋一個月搵嘅錢已經多過你一年，條女仲要係玩cosplay嘅靚女

佢生活得快樂又唔介意人哋嘅諗法

你繼續用你啲"學歷" "事業" 同香港啲所謂普世價值返屋企打飛機啦!!

就算畀你做到醫生律師一年百幾萬，咪又係一條狗奴才，第時咪又係走難去歐美國家

send比習總金剛棒
一開始講到打擊美國似層層咁

連登仔：毒撚便是罪

動物台班手足又贏

on9當有趣

精神勝利法

見到有圖未睇囉
同連登仔一樣

個痴線佬之前好似係ibanker黎

毒撚真係好恐怖

成件事原本好on9，但係侵侵個回覆好好笑

正常都係唔理佢

當奴居然咁正式覆佢

都幾肯定呢條友搵既錢多過在坐大多數人

係全部人

YOU ARE FIRED

block你等如怕左你
好多連登仔都好細膽成日要block人

diu

you are blocked!

行開啦死毒撚
隔住個mon都聞到毒味

咪係，咁易同到總統對話咩

咁都冇人屌old news

洗緊太平地好耐啦,奧運

一日n咁多個message
仲要撞彩數比佢睇到
直頭要開香檳啦

⋯但

係咪之前被瑞士銀行炒嗰條友